[親生仔] Google Pixel 討論區 (55) - Black Friday前夕

新手注意：

Pixel機主要分：flagship 同 mid range, 個名主要用a黎分
flagship: pixel 3, pixel 4
mid range: pixel 3a, pixel 4a

Function, Spec
flagship: 以pixel 4為例，雙鏡，flagship soc，ip rating(姐係防水防塵），玻璃背，wireless charge
mid range: 會比flagship差啲野，主要係單鏡，mid range soc，冇ip rating，膠背，no wireless charge

買：
香港仲係冇行貨，所以你主要買嘅方法只有上網或者等水貨佬入香港

上網：美馬，英馬，b&h
香港水貨：先達嗰類啦，自己睇彩數

上網買要睇ship唔ship香港，google store就好多時都唔得，集運都ban

Pixel版本：
主要分unlocked同carrier，香港一定係用unlocked，carrier係要用指定電訊商嘅電話卡

Google pay/root嘅問題：
google pay喺冇root機嘅情況下係冇問題
有咩情況要root: 想用一啲limited function，姐係pixel 4 motion sense喺香港唔用得，想break呢個limitation就要root機，但root左之後google pay好有機會用唔到，仲有銀行app都用唔到

關於Pixel VoLTE嘅問題：
除咗root之外冇方法enable, 詳情自己xda搵

保養：
話明水貨就當然香港冇得保，除非你自己寄返去美國

購買指南：
同平時上網買野一樣，揀完入地址比錢，跟返上面嘅information去買，最最最正路喺美馬b&h買嘅，佢會寫送唔送香港，直送就落得單，揀返unlocked版就得

請注意：
唔好用 VPN 係amazon 買嘢，有巴打俾amazon連lock兩次account

少少FAQ:
1) 點整走Home screen嘅時間同search bar?
冇。

2) An11 點Screenshot?
- 長按電源制 + 音量下制
- 切換app 版面(正下方向上掃一吋) > 螢幕截圖 (左下)

3) 有冇了解基本功能嘅App?
Pixel Tips

By緊爽春蠅巴：

其實到行到5g又夠密嘅時候，5g咪上網4g咪打電話做咩講到冇3g就冇電話純粹係而家電訊商起緊新站同時拆緊舊站去free返啲freq出黎做5g，等同當初出4g好多都係呢度收唔到嗰度收唔到，而重點係好多電訊商淘汰緊2/3g，亦同時間拆左好多站cut cost，所以先特別覺收唔到，大家唔好以為電訊商生意冇受影響，基本上漫遊服務佔左一半有多，所以為左cut cost就閂左好多站，結合左幾樣野所以先導致收唔到電話嘅問題，但重申一次，冇volte唔會收唔到電話，只係有電話時收唔到4g數據，從而跌落3g，但基於3g好多電訊商都減少緊發射站，所以導致打電話時冇左數據，但留意返係無論有冇volte收緊3g定4g，只要你網絡爆格，理應係一定收到電話

唔好意思，頭先冇發現我自己1001咗
新PO開慢咗，各位大佬請見諒

想問下各位巴打，今日係英馬原本訂左部，扣左數未Ship，但最後取消左張單，條數係咪自動作廢？定已經扣左錢，遲下再退返比我？

咁狗? 扣咗數但唔出貨?

樓主呢個post唔洗加。。。

我以為係template嘅一部份

本身係，不過上個post講咗唔係完全啱，所以叫咗上個樓主唔洗roll

唔好意思，係我miss咗

美馬用集運ban唔ban？

唔緊要，希望唔會再loop呢個topic

如果唔係趁少人再開過？

美馬ok，正常唔會ban

都仲未有返機賣

咁不如你開

宜家有人覆就算啦，唔洗啦。費事撈亂

5, 4a 5g 今日睇都仲有

我都扣左數
但都係Order received

We will email you when we have an estimated delivery date.

但已經買埋呢個case

ching咁早買case唔驚炒車?

pixel係咪好難買到動漫case?

唔係sold by Amazon

用us address

想問下美馬用集運會唔會ban

我就未試過被ban

唔會

LM

lm

犀牛盾計唔計

你地有冇加錢運？
我加咗已shipped，但仲係英國

想問問B&S由美國返香港要幾耐

咁快手我未買住啊驚炒車，因為如果買唔到4a 5g我會轉買4a

你預一個禮拜左右

下 扣左數 英馬取消左你張單？！ wtf...你幾時買

咁講 我係咪應該準備香港買算。。。

有無人趁black Friday 價買機

似係佢自己禁左cancel order

俾大家參考：

美馬 4a 機價 (用左 USD10 code)
$2680
HSBC 回贈 5%
- $131
BNS 運費 1磅
$22
Red Card 4%
- 100 RC

10-Nov order
16-Nov 到美國倉
25-Nov 香港pickup

比咗月結單都唔得佢email叫我比埋電話號碼
再唔得先試下email ceo

英馬又有4a5g賣喇！未買嘅上去睇睇！

但唔知到時會唔會無貨呢

英國amazon 睇黎仲係好伏, 十月中個批好多巴打ship 左件件係英國某個地方隔好耐都再冇update, 然後突然有日粒聲唔出就refund

我個陣就係見到咁, 所以搵CS 同佢講唔好refund 我, 我可以等, 屌點知等撚左一個月, 中途隔幾日問唔同CS 仲拍哂心口話冇lost 一定會送到黎

最後當然冇啦, 跟住搞refund 我叫佢退HKD 俾我因為我用GBP 找數一來一回會蝕錢, 屌我等左成個月貨又冇仲要蝕成舊水, 屌柒左好多個CS 都冇用最後又係聲都唔聲直退GBP, 要我搵匯豐退番差價一問即肯

仲有就係個陣我拎左25 GBP promotional credit apply 左落個order 度, 我問 CS refund 還refund, 你都要退埋呢25 GBP 俾我下次買野再用架, 佢話唔得呀要問下先幾日後 email 答我, 結果最後當然又係乜都冇

TLDR 就係我會blacklist 英國amazon, 送野效率同CS 態度同美國amazon 好似兩間公司咁

我估而家所有買機既巴打都係

補多句, 岩岩個星期日係美國amazon 買番pixel 5, 計哂D 優惠同hsbc promotion 平撚過英國買, 仲完全冇問題, 垃圾英國amazon

卡數張單無電話號碼，我scan 左張有我名，地址，同手機號碼的電話單比佢，最好條數係credit card 張單都有...可以做到的係咁多。。。佢不停loop 個process send 都無野好send, jpg 轉 pdf 又send 一次。。

我用呢條link完全無貨

巴打係邊買?

有無咩心水，我見到best buy平100，入部P5都還好
利申用緊essential

平100唔係有lock咩

美國地址
美國地址
......

預期日子早兩日到香港
視乎你自取定送貨
BNS 自提點最快

仲諗著一次過幫全屋人換哂電話
係us google store買左兩部p5
用番早兩年買p3果間集運
order左三日未扣錢未有反應
三日前係英馬買左兩部p4a 5g 直送香港
扣左錢但係又係未package未知幾時送貨
諗緊取唔取消好直接係美馬買哂佢算
就咁睇大家好似係美馬買出貨快好多

要pin下

有得揀unlock喎

究竟有幾多人第一次用 Amazon

pixel 3 用家, 有無人最近手寫中文字之後出唔到關聯字?

以前美馬係可以人手打country code轉去美國版面, 依家強制login先可以(仲要你已經打咗美國地址).

你打zip code 已經有得睇

究竟有幾多人為咗買pixel第一次用 Amazon

有冇link睇下

想問下係美馬買4a 5g係咪要等bf先有得平,我見依家都係賣緊499
另外依家係咪已經冇直送香港?之前買過部4a可以免費送上門真係好正
同埋美馬定英馬買會平啲,係咪兩邊都要自己搵集運?
thx

英馬直送，已經平咗
美馬自己轉運

你google下啦or搵下日森？

今朝我仲要login先可以轉, 啱啱試又變返可以直接打zip code....

我收到機先敢答你
一日收唔到佢都仲可能refund

我英馬寫shipped但DHL未有status update

如果美馬買係咪要等bf正日先有得平?

你問水間球

Order咗多部Pixel 4a藍色嚟緊，12月頭到香港，有冇巴打想要？

英馬買有冇做緊咩promotion可以再減啲錢?

你睇返上面個巴打講
ship到一半都可以lost咗refund返俾你
仲要蝕手續費同匯率同埋優惠

We're currently only able to activate service on this unlocked phone with Verizon, AT&T and Sprint. If you prefer to use a different carrier, you can buy it today and activate service later. Either way, this unlocked phone allows you to switch carriers whenever you want.

係咪即係買張美國SIM 卡先做到activation

真心唔識點運
利申：從未係外國買過野運返香港

唔係同美馬差唔多價咩

重開機 唔得就reset gboard?

即係要上台 lor .. 你試下再 click 落去, 下一版就係問你係現有 at&t / verizon 客戶想開條新 line /upgrade 定係新客 ....

去集運網學有教學

唔係可以直送 hk 咩 ..?

好無安全感，等有朝一日香港有賣先買啦

如果直運嘅話你入香港地址就得冇特別
我以為你話佢唔直送香港要集運

so9sad，姐係暫時最平都係650蚊

想問下之前lock account佢已經sd左email話會remove個account但頭先我再login個ac又話we cannot remove the hold of your account on this time

咁即係remove定唔remove

上個月拎咗 P5 喺手，如果想用 5G 唔好諗啦，因為 Lock 咗

有冇咩用後感

再order過lol
我試過，但佢refund咗兩次shipping fee

平時淘開？ amazon咁出名未買過？

你個部唔係unlocked?

無淘，本地買

啲forum 話google block 咗要等佢update 或者你root 機自己改config

咁香港一日冇行貨都要上亞馬遜買啦！香港水機點都貴幾百。唔難學㗎！

部Pixel4A (4G)用一陣機背就熱
有無巴絲都係咁
淨係睇Netflix

如果我早d 睇到。。。我實唔會買。。。而家好似上左賊船咁。。，

.....cls 咁pk 嫁咩

5都係 會唔會係粒765g有事?
4a撚幾耐都唔覺熱

琴日去先達貼pixel 5 mon貼 $78

遲幾日會退返落戶口，我之前都係咁。唔會有貨到

美國amazon 就完全冇問題既

撳咗英馬
祈禱緊

unlocked係指可以用指定電訊商以外既電訊商 好似係

唔想用集運，試過d 畘爛 又無得賠

見英馬直送。。。

而家係咪等佢取消我🤔

取消左就去美馬集運算

英馬買左4a 5g 見巴打們話英馬伏

我citi 未扣數 只係send 左sms 黎話有非持卡簽賬

係咪cancel 左英馬 轉去 美馬買算

見咁多清提到英馬好似有問題，講吓我情況
星期一落單4a 5g，用平價郵遞直送office，同日ship，今日收到sms同email話聽日送，收到再update大家

咁快？

咁快 我啱啱cancel 左

唔好睇少歐洲人嘅懶
我份工對歐洲客，試過俾個email佢問嘢，結果佢兩個月後先覆

我都星期一落單4a5g
仲係Preparing for Dispatch

巴打未扣數既意思係？
銀行有冇sms話信用卡有金額為xx元交易？

有無巴打喺B&H買??
佢send咗email嚟叫我verify 張信用卡
但係等咗幾日都仲未覆我

邊間有冇link?

都係用DHL？
我俾咗貴運，同日ship

有 sms 但係信用卡資料無show 扣左錢

....我見有人 無事 再訂多左次，。。原來你都未出。。。

早知真係取消算。。。

我想知如果部機有問題，你美馬要點退
英馬應該就佢包你寄番英國嘅

hold咗你數未先？

扣咗錢，尋日有sms

hold 左就準備出貨㗎喇，耐心等下

咁等下先？ 宜家退好似唔退手續費
仲有英森火牛 三腳頭

我試過美森買notebook，話炒車爛咗，即時refund再order過，其實一樣有依啲問題

有冇巴絲知
希望買唔到機皇

琴日部4G終於到手，等得我好苦

So far用落幾順暢，但用開htc始終會掛住某啲features e.g. edge sense, double tap to lock phone, reorder home screens etc.

小弟無打機，舊電感覺上都夠用，可能仲係新機仲未試過stock cam影相所以無乜comments，但因為之前htc都有裝google cam個app所以對個layout有種親切感

總括而言，3k有找我覺得係屌得過

我知呀，不過見上面有個巴打話出貨途中都可以refund，即刻就淆哂底

美森都得嫁
btw我部係London邊轉圈，仲未到DHL手

SAME

仲未dispatch，好撚驚

英馬買P5 一星期DHL 到手,好順利

美馬自己俾錢寄返去。。。

英馬包回郵？！ 最多包一次退貨吧 我估

咁英森直接啲
希望冇事

DHL

23號order, 係英國轉圈轉左3日, 到琴晚上機, 上DHL check status 27 EOD送到

伸手黨又唔追post

23號落單嘅人入面係咪得返我一個未dispatch?

No la, 我都係23號晚落, 無加錢

我地兩個可以圍爐取暖

Spigen 貼雖然唔平，但真心易用，有埋個框，保證唔會貼歪

竟然有mon貼神器
以為得iphone有

用緊 好滑

同無貼差唔多手感

個邊有冇白邊？

正面睇唔太覺

請問大家會點買pixel 5?
我用過美馬 cancel order 😭

傷你眼講聲唔好意思

好想買pixel 5啊
利申：已經有pixel 4a

你好彩

$$？

追post

集運

訂個陣以為要等好耐,一班師兄等到退訂又send email咁

買埋啦 左p5 右p4a

啱啱check，我見到英森好似冇曬貨

英馬

$11.99

係乜野驅使你買咁貴moon貼
omoton 9.99有3塊定唔知4塊 都係有個框

• Google Pixel 4a, 64GB, was £349, now £319 (save £30): The Pixel 4a is a great compact mid-ranger with a class-leading camera and now a cheaper price. View the offer on Amazon UK

突發英森開始多人

#HKdemandPixel

Youtube戰線：
GOOGLEinHK
Made by Google

Google
Google Developers

Facebook戰線：
Google Play
GDG HK
Google
Fortress 豐澤
3HK

Twitter戰線：
Google
Mase by Google
Google Developers
Sundar Pichai

Meme材料：
By 竹虎

#HKdemandPixel

幾錢放？

美版？

4a 無
4a 5g 有
5 有

謝， 我淨係想買4a

支那喎

spigen貼made in邊度

佢話自己泡菜brand made in 泡菜

英馬買左4a5g
hkd4100直送

Made in Chi na

有冇人將pixel 5 root左？ root左有咩係用唔到？

佢寫made in kimchi

銀行app應該用唔到掛?

用咗幾耐?

1個月左右，其實擺係度多，貪得意又咁平玩下親生仔

美版， 因為隻顏色得US Google Store先有。Telegram pm

想問下如果BNS返黎, 你地會揀自取定送上門?
順豐自取會唔會比順豐掟爆

自取

Us amazon 買第一次比人ban ac ，諗住係b and s bill address 個名問題or prime問題,send Statement 同card 比cs 佢verify 完又唔unlock ，send 埋比Jeff @amazon 都話唔unlock ,失望咁開新ac 買第二次再唔用prime 同寫返自己名la，又比佢ban ac ，仲要快到place order 1分鐘後就收到
,想放棄信仰la，前後玩左我幾日

你用順豐自取定Alfred 智能櫃?

Buyandship自提點 最快有得攞又最平

原來係咁, thanks ching

請善用pin功能

去OK拎

有無人用B&H買

買左cut 左單 轉左英馬前後蝕左200幾

你俾佢cancel咗?
我星期一買而家仲verify緊

我自己cut 因為想直送

你地pixel 5 case同moon貼都係amazon買?

唔係449 英磅咩 有更平

Checkout 香港地址會減稅

google store加代運得唔得

同埋有冇人試過台灣代運

點解唔amazon買

美馬英馬即係乜
睇左幾個POST都無人解釋啲字
完全唔知講緊乜野

畀呢個po燒到
喺英馬落咗部 4a 5g 4100 抵屌
期待中

你樓上係關鍵字

amazon

係咪俾我燒到

係呀大魔法師

美馬唔係平啲咩

我睇嗰日美馬仲係冇貨

喺美馬買左部4a
下星期二先ship
希望快啲到貨

貨都無呀 個啲唔係amazon出貨
amzn 出個啲寫住prime
英水有三腳插

想要數碼暴龍Last Evolution絆嘅手機殼，係咪唔會有pixel份?

咪話用us address

不過有得直送同三腳係真

又再彈回頭，今次send埋比佢ceo先
己經send緊第三次月結單
amazon d 回覆一式一樣
明明佢講嗰啲己經比齊佢

咁好, 想問用邊間集運? google store通常ban集運公司, 有興趣你部藍色

Same here ，send 埋比ceo 都係唔得

4a有貨未

咁你買安全套囉

用bns畀佢話Temporary hold on Account
佢信用卡好似未扣數，係咪即係買唔到
開過個新account係咪快啲

定應該等佢verify好呢

英馬買左
如果壞會點

英馬order 無我電話 可以點補返？

cut單再買

原來我地址係有填電話 但係order summary 就無show 我電話🙃 咩料

我部pixel英馬 已到DHL UK手，佢寫星期一送

正 你幾號order?

24號

Us google store 買咗部5 集運
係咪收得皮

23號order都仲未出貨

我貴運，你都係？

唔得.

終於救返我個account
前後來回左三次
最後我覆佢封verification email既時候to埋CEO
attach左月結單 credit card相（show最後4個位就得）

btw 諗住唔用殼 大家有冇咩moon貼介紹

Gmail明明set左通知但係無彈到通知
有無人知點解？

我頭係US, UK account都 on hold, 兩邊都submit billing statement， 仲未解到

我都submit過幾次 都仲未解 佢會唔會on9到要同statement上邊d資料一模一樣先肯解鎖 因為香港d地址會有多過一個版本 會唔會同你account set既地址唔100% match就唔解鎖既呢

gmail個app成鳩日係咁 唔知點解
好似開sync就得

呢個？

啱啱收到英馬23號order 嘅4a5g，比我想像嘅重，個heptic feedback麻麻，可能用慣iphone嘅太好

英馬4a 5g $4100左右咋喎

不是

你指用到壞定係佢一送到過嚟就壞咗?

both la
香港應該無得整

冇官方保養囉
你拎去整手機嗰啲舖頭，應該有得整嘅

如果一到就壞
係咪退番比英馬呢

係

我部pixel 4a power button + volume up screenshot 唔到，係咪有野set 錯

btw 有冇人用緊club esim 買個陣揀咩手機型號

唔係volume down咩?

佢加錢運，合理

sor 係down. 但都唔得，一定要用拉上黎個制

唔會掛....?
咁撚ON9架咩?

第一次係amazon 買野 想買pixel 5
有冇ching 知道用美馬同英馬買值接運番黎香港會有咩分別
我係美馬禁完計埋運費要7XXX 但係英馬只需要5XXX

要hold 1秒架喎

英馬直送香港
英式三腳插啱香港用
不支援 mmWave 但不論 Sub 6 同 mmWave Pixel 5 都未支援
499 GBP + 運費大約五千頭

美馬唔直送香港
但唔排除個別 supplier 會送
兩腳插唔啱香港用
有 mmWave 但 band 唔啱香港
649 USD + 代運

兩個方法都得

我部4a無事 有無reboot試下

pin this

Thz ching
已經比左錢係英馬度買

一齊壯大 Pixel 家族
支持 Google 出港行

利申 Pixel 4XL
Pixel Buds
Pixel Stand
Chromecast with Google TV

而家睇英馬都唔直送香港嘅

原來係黑色送
sorta sage唔送

有無加錢

冇

唉，我同另一位巴打都係23號，依家都仲係Preparing for Dispatch

係咪講緊我

你有無update，我啱啱check咗都係無update,

係咪新acc買？

我都冇update
我個AC以前喺美馬買過嘢，英馬就冇買過
唔知當新AC定舊AC

咁樣等落去都唔係辦法

綠色係無貨

英馬前日扣左數 到今日都仲未發貨

今年black friday 好似冇乜點平?

睇下 Christmas sale 點先
上年 pixel slate 好平

雖然只係一個月前嘅事
但我已經唔記得咗
好似9揀咗iphone

其實係咪咩都得

oops sor

live chat 問下幾時出貨...

點解你地仲係英國amazon 買
Pixel 5 黎講美國而家又平D, 用埋hsbc RED 平多9%, 就算另外買$149 Apple 20W 三腳插都仲係平D, 集運都係20-40 蚊左右運費

咁應該點?

好撚灰

星期三係美馬禁左部綠色Pixel 5,有收過sms講扣數
estimate寫星期一到bns倉但宜家都仲未轉過status,
都唔知係成功定唔成功

其實google都唔知係香港人買左

隻 5 仔頭先7點到咗香港
應該聽日拎得

你自提定送上門? 自提星期六日唔開

英馬4a又冇貨

佢到香港仲要等個倉磅重計錢
同埋自提倉星期六日唔開
所以你最快都要星期一/二

我pixel 2xl都係咁 無撚用個啲又彈出嚟
重要個啲又無通知

唔係
你手機設定search同步嗰個

想問問4a, 4a 5g, 5係咪都support tws+

啱先LIVE CHAT問咗,佢話已經去到FINAL STAGE,應該48HOURS 內出到貨

點解amazon d pixel5咁貴

無貨或唔ship香港就會變左貴價

機到就試下先,手頭有耳機支援tws+

俾多10磅就快好多啦

應該就關係唔大，有巴打同一日買無加錢都ship咗

就係冇加錢先唔包你快

等你報告

傻la，我美馬用左2個ac 分開買都比人ban 左,同美馬CS loop 左verify 幾日再加email 比Jeff 都未搞唔掂。由話會close 我個ac
好la，死心轉英馬買4a5g la，打萛直送香港，點知都ban 埋.我想買機呀！有冇人慘過我

有冇事？

啱啱美馬用BNS買咗4a5G，第一次用集運買嘢係好識，有好多低能問題問下巴打們，
希望巴打問屌細力啲，
想問是否貨到美國BNS倉先會有通知？
個通知係經美馬定BNS嘅email出？
如果多過一張單入BNS倉且未齊貨嘅有冇存倉費用？或者每次只可寄一張單？

Amazon真係勁on9 都無心解鎖咁 upload完邊到唔得又唔講 好心講清楚 邊到唔得咪執到得囉

用邊間？

仆街用部SE1係咁打錯字,希望部4a5G生生性性快啲到步

唔該晒巴打，我個situation同你差唔多

想問是否貨到美國BNS倉先會有通知？ 個通知係經美馬定BNS嘅email出？
bns 會有notice 話有貨入倉，amazon 會寫delivered
兩邊都會有

如果多過一張單入BNS倉且未齊貨嘅有冇存倉費用？或者每次只可寄一張單？
返到香港可以放21日 之後10蚊日
等到你齊曬喺香港倉一次過擺

499 變左 599

巴打唔該晒,Pixel區果然好人啲,
唔敢係Black Friday問,感覺係嗰邊一定畀人玩到仆街

巴打講得幾詳細~謝

4a 要$349

我用BNS 被cut 咗

buyandship
未cut

留名睇出貨就cut

諗住直接轉amazon 算

屌咗

啱啱係英馬買咗部4a 5g,佢即刻扣錢係咪正常?之前係美馬買4a要等一陣先扣
希望部機可以平安送到屋企

咁個面多伸手黨，都冇計

用緊4a, 唔support.
據我知冇一部Pixel support.....

英馬不嬲599喎

邊到買到499 pixel 5

邊度live chat? 我都想問下

499 係因為減稅

1.當美馬出咗個tracking code，
你要喺貨到前申報，
如果未申報已經到咗倉都無問題，
貨物會顯示為未申報貨物，
BNS系統會email通知你叫你申報返，
最好貨到前申報，當多人買嘢BNS會有機會搞亂（未試過），平日就貨到先補申報都無問題（唔會慢咗）
正常申報咗，貨到時BNS會email你貨物狀態為海外入庫
美馬到咗正常程序都會出email，或姐你上App check住

2.14日存倉時間內合併貨物寄出（由香港倉入倉時間為起點）

3.無限幾多張單，亦無限地區，
e.g. 我係日馬買嘢，又有第二件貨係Footlocker US嚟緊，只要14日內都可合併/獨立寄出

有無ching用4a睇ig story嘅片
會閃下閃下咁

無人買

why

美馬之前免運,27XX ONLY

點解我淨係見到429$

4a 唔直送香港了

英馬買4a 5g直送香港會ban?琴日幫人落咗單

你禁customer service就有

啱啱佢補多個email黎話9號送到

用緊3a知道唔support，估唔到新機都唔support

應該個別問題姐 我之前係美馬買過幾次野 之後今次一轉英馬買P5就出事 一買完幾個鐘就email我話suspended 如果無收到email就應該無事

其實依個功能係睇鳩通SOC，佢好似只俾高階soc用

USD10 code係咩

終於到左bns 了，仲要等出庫飛返黎

去 Black Friday post 搵

有冇人account 仲 on hold 緊

Amazon收貨準唔準時， 我琴日買佢話12 月1號到 集運倉

美馬未聽過會cut單

[url]＃289[/url] 不過我都買咗

第一次..真係唔知....

btw ... bns 好爽手, amazon 今朝7點送到, 10 分鐘後入庫, 10點褲已出 ..
預計 5/12 到香港

有冇人知用Amazon app買食唔食到HSBC promotion

就算Pixel 3 同 Pixel 4用8系SOC , 或者Samsung 8系U啲機 都唔support TWS+, 可能另外要比license 高通。
小米同Sony啲機就support.

4A？

有冇人感覺用pixel裸機特別多手汗

係出貨快左 但速遞速度無差 之前有巴打講
.

btw 早知俾多10磅 早到早享受

英馬都ban 你？

係差唔多

但google yoho 藍黑店 就一堆post .
yoho 不了

同問

24號order，今日已到手
10鎊好抵

英馬出左貨未？

Yes ，換埋人名，地址，卡都ban

自提點拎貨

唔知係咪我錯覺,我覺得smartone 收得好過3, 唔通smartone support 到 volte?

ip問題?

自己入咗IMS apn好似都唔覺有volte

佢計你一磅定兩磅?

點解我上amazon睇要900美金

tws真係唔work
pixel 4a 5G

好似話HSBC MASTERS CARD 5% + 美馬code $10，但我得visa又用蠢用唔到code

個code係咩？

用black Friday post啲code，試晒都唔得，可能我蠢

我估就算粒u support，google應該冇畀錢去開或者鎖埋

唔直送香港
你轉個美國地址就會見到499

唔好意思，美版係咪兩腳插

已拎 立刻衝返去check機

red網購4%
mastercard promotion 5%
hsbc promotion好似再+2%？
有錯請改

Red卡冇額外2%架啦

是的

credit card
呢個自己上網揾promote code, black fri應該code

想問Amazon Gift Card可否用香港信用卡增值？
試過reload$100兩次，但個Amazon Gift Card balance都係$0

係咪個BOT?
佢淨係俾我揀got it同cancel order

你禁多幾下佢會問你仲有無其他問題再再禁多幾下佢會有個option比你同真人傾計

係喎，原來有個淺色公仔可以搵真人

對唔住係我懶爬文，我知之前有人問過

想問下5仔用某啲app果陣個proximity sensor粒燈長着係咪冇得熄左佢？

屌佢老母，佢同我講冇貨
"i have checked the details i can see that its currently out of stock but i can see that in most of the places there is a lockdown so that is the reason they are facing to get the product from another fulfillment center because there is no stock in near by the fulfillment center"

俾個英國amazon ship 左都收唔到貨既record 你對比下睇下係咪咁

lockdown 如無意外仲有幾日就完

隔咗三粒鐘先有確認email，
仆街乜優惠都完啦屌。

好似話係bug嚟，如果用線過data就會長期著咗粒燈
用google drive過就無事

仆街早知就用番backup from drive算

兩磅 $44

慘,同我個情況咁唔同既

bns?

有冇人美馬落左單買4A，1/12先送達，但未出貨？

買P5, 11月30到都未出
今日問過客服話無問題

black Friday 多單係會慢d

冷靜啲
如果西岸CA出貨，兩日都到集運倉

佢答我係Orlando 倉出貨
不過我買其他野都出到貨又無比人ban acct應該無事

我p5 都係1號送達都未出貨

英馬個live chat 廢架 ，之前係英馬買pixel 話 dispatched咗出咗貨離開咗貨倉，本身預1個星期到香港，有埋shipping number 。跟住臨到抵達日期前一日就突然幫我轉refund. 所以隨時係冇貨收到，直接幫你 refund.

其實如果through US amazon 買點解會ban a/c?
唔係UK先ban 咩?

amazon有時做野係咁,係咪都收左錢先
之前買3a又係話有貨,買完之後話3日後出貨,中間轉左幾次到貨日期
去到第8日我見無反應就搵cs,搵完先同我講話因為無貨所以hold住左,問佢幾時有貨又唔知,最尾嬲嬲地cut撚左佢refund算

cs由頭到尾都無講過類似唔好意思既說話,只係識靜雞雞係咁轉到貨日期
唔搵佢又唔會主動講,至從果次之後就對amazon印象好差
sold and shipped by amazon都唔一定有咩保證

上面有個ching好似由美馬ban到去英馬

有冇咁快明明同一日買
但3號先到公平咩

係唔係講緊我？我都想知點解Ban 呀
Total 3 us,2 uk ac ，買左5次, 次次都有改過野
Uk 仲要成張單,人, 地,卡 改曬都5分鐘內ban 左
開埋incognito tab, 清曬cookie 都係唔得

巴打，我部P5已經海外出倉

係咪你ip出事

又係22號買 我都今日到左
不過mon 貼同殼都未到所以唔拎住

個gesture navigation好鬼難用
連登app兩邊menu好難開

未慣姐 係中間推左右開menu

啱啱出完post先發現
不過仲有其他app
要45度角

希望聽日啦 我記得我遲你少少扣數好似

45度角真心反智 我都好少用

yes

未用過連登兩邊 menu

今日收到機

想問下係咪冇速成輸入法？

其實而家應該用咩APP聽歌?
Google play果個收左皮

美森買明明揀左一至五1630 前先收件
但佢都係話即將星期日夜晚2000 送到
bns好似星期日唔會收件，咁會點

BNS一星期到貨
但到貨的不是我

咁你點轉台/睇賣飛佛/回帶嗰啲

未 我26先訂

....咁癲。。。。真係咁 喊出黎 買晒套同mon 貼 等機中。。。

冇揀自動轉運 最少要等到星期一

左上有個三橫間 , CLICK 佢嚟揀

想請教一下有冇ching試過買到返嚟部電話有問題？無論硬體或軟體上…心郁郁想買，但係電子産品又驚運送途中有乜事冇保障…1516中，想知瀨嘢機會率有幾大
另外4a 5g充電線都係Type C to Type C？如果我用MacBook air個火牛夠唔夠力呢？定係會太勁反而會傷電？

只有美馬，英馬唔得，CS話USD 同HKD結算都食到，但建議自己事後check 返

app store 裝google廣東話keyboard啦

下個工作天送

連登左右menu都唔駛mon邊拉出嚟㗎 中間向左/右拉就得

cls..之前買左p5但到而家都未出貨 岩岩live chat左話p5 綠色冇貨要等到9號先番貨

請問pixel 4a 爆mon，仲有冇官方付款維修 定係香港整 有冇得寄去台灣整😵

美馬? 你幾號落單?
我部綠色話聽日到貨都未出貨

thanka巴打，原來美國時間仲係星期六，啱啱入左庫
開始睇定邊到買殼同貼快靚正

你唔講我都唔記得咗原來有制撳

23定24

我25落, 不過尋日問客服都仲話會如期送到

我就係見小熊健太巴同我同一日落佢ship左我都未ship先問下

睇黎都係焗等, 英馬直送都無哂

三粒野好柒 手勢用用下慣左

係好撚柒

不過手勢搞到以前用開個APP用唔返 同埋打機會有影響

中咗下好勁嘅太陽拳
白到status bar都睇唔到
唔好死阿 等埋部P5先死

Citylink貴但有18個月整機服務
自己衡量

BTW 45度角咁打斜拉上/拉落會易D

same same
差唔到太多不如唔好攞時間黎煩，直接香港買水貨

想買4a但係佢貴咁多真係有啲卻步

貴800蚊買18個月保養
睇你覺得抵唔抵

4a 5g 貴成千二

佢加左價, 早排賣4800

咁就唔抵了

我上星期已經到左BNS集運倉，星期二應該拎得，巴打不如問下CS

問左 佢就係覆我out of stock 9號先番貨

下，你唔係話寫1/12送達咩

係呀 我有問佢係1/12 照送達定點 佢就答我而家9號先番貨 on99

竟然？

HTC 報喪區

我懷疑cs misunderstanding左我 特登上去amazon睇番又真係out of stock可佢跟本冇check過我有買到 不過都預遲d先有

懷疑依個post啲人淨係用pixel 同htc

可能係，睇下佢星期一晚出唔出貨就知

點解我上amazon d p5全部都900蚊起？
係咪我搵錯地方？

轉美國地址

5越用越一般 4a越用越好用

4a 5g 應該啱啱好

利申 買咗等送到

太大部

點解，5唔係有晒4A既野咩？

我用緊3a 仲係好好用
未諗到應唔應該轉機

5拎上手重啲
個fingerprint唔夠4a準
喇叭同傾電話唔夠4a好
無咗3.5mm

cpu 2gb ram都未睇到分別
90hz好明顯
電量相差唔遠但5好啲

好奇同問
btw4a有5冇既係3.5mm同earpiece speaker

換左 4a , 64GB ROM 真係唔夠用

用緊pixel 3 膽粗粗自己換左電，但搞到指紋解鎖慢左好多 ，同埋個蓋分得好開

gboard有架

因為htc死無全屍 連post都冇

真係Help佢唔到
仲出部唔拖唔水既u20出黎

有冇ching知

因為以前開舊HTC post 果位巴打一早轉左會pixel

係type c to type c
照插應該唔會有問題

之前見d ching教去apple買個$149蚊既三腳插就得

而家root真係好柒，5仔要扮3a先過到safetynet
扮3a又收唔到device specific update

如果Titanium backup有non rroot alternative真係唔會去root

謝謝清

用pixel開始已經懶得root

正常使用太勁都唔會出問題,只係有機會嘥咗轉換效率,白交電費咁解,但火牛本身支援叉電火數協議工能就當我冇講過
相反如果用咗唔夠力燒火牛搞到短路就可大可小
好似係

比多少少買個verbatim PD 3.0 好過啦

apple果個同verbatim效能有好大分別？

4a主要係輸係螢幕品質、機身用料、鏡頭量、無線充電
5就衰係外放喇叭同3.5mm
如果唔介意其中一部既缺點當然會覺得個部比較好，視乎用家偏好

HKTV Mall買咗個新wireless charging
終於唔使用垃圾支那Anker

native union 隻無線充電可唔可以叉 pixel 5

仲要搞到我pixel stand個photo frame有問題用唔到

啱啱由 2XL 轉用 5
打機性能上上係勁 2XL 少少
個 MOON 都好正 好順
重量都輕唔少
但個喇叭真係有啲差
左右兩邊個聲好似有唔同 唔知係咪佢有分左右聲道
同埋聽落去啲聲後咗好多 好似隔咗層嘢咁
以差三代嚟講 我覺得呢部機只係屬於啱啱合格
如果唔係部 2XL 有啲問題都唔會換

DLS
美馬買4A5G
一買就俾人BAN AC 要CONFRIM 信用卡

英馬4a 5G直送唔ban ac

英馬唔係 MIC咩

Ban 呀，仲ban 左我2次，買到先有得care make in 邊到,係唔係？
DLS ，send 左 card verify 都係loop 叫我upload 資料.我打萛同佢Loop ，Loop 到佢解我AC 。

點解無啦啦又會ban你a/c?

點扮
Root咗整唔整到volte?

有無人睇ig story有時有殘影？10次有1,2次會，點樣解決好？
利申4a

真係cls
又要login唔到
用唔到即時客服
嬲撚到我

我美馬冇事 你之前有冇買過嘢呀

上年BF 有買過 直送香港同集運都試過

點解要另外買火牛，唔用三腳轉插

以我理解好似普通轉插如果唔夠勁就做唔到快差
有錯請指教

btw, 上網search咗verbatim，佢有個travel adapter好似都support到max 45w, 貌似幾好，旅行唔駛另外帶多嚿

因為apple 果個得18w
Pd 3.0 可以有24w

Amazon係咁濕勁

蘋狗而家單獨賣既已經係20W黎
我買Pixel 3個陣無三腳PD頭要買佢$218個隻就係18W

有冇巴打有成功解鎖Amazon既經驗 我已經loop左upload statement好多次 之前仲搵埋cs 仲話轉達左比專人搞 好快幫我解鎖 點知都係要我upload statement 但最後都係解鎖唔到

諗左好耐買唔買p5，最後係us google store落單
P2 上 p5

其實粒cpu s765只係有s845水準
買部三叔s10只係三千幾已經勁過佢
點解仲咁多人衝?

講黎講去, software更新 同相機調校
啱channel就衝啦
利申 少打機，打機建議買ip

想知root咗開唔開到5g
見有人講改xml就得

美馬4A張單寫聽日到，今日仲未ship

26號買，未扣錢 未出貨

我23號都未出

三星轉個頭又唔知搞咩後門送你中
不了

美馬定英馬？

美馬25買P5
用Prime 30號到都係未出貨

我都仲未ship

我用緊原裝跟機2腳差電加普通轉插(最普通換腳）都用到快差，可以參考。

我都未ship， 我諗大家都係用轉運

應該。。。凍過水

買晒佩套咁制

頭先問多次cs佢cfm會1號送到

用prime 都未出貨。。。rip

用美國時間計佢寫30/11 8pm到...
其實仲有成廿粒鐘既

依你邏輯, 衝小米應該好過三猩

做咩自我安慰

一句講晒AN機只用原生

但你pixel行pd 2.0…頂盡咪又係拎你18w

要打機可以Pixel 4 /ROG
我都等緊Pixel 4 特價, 之前美馬4XX missed

唔係可以點

有冇問cs?

其實係咪無貨

佢話最快6號先有貨

但pixel 4 唔靚仔
又無指紋

我都問左CS，好似自動回覆咁，唔知信唔信好

咁起碼要4a 5g先有唔差太遠嘅效能, 但香港又用唔到5G，錢又唔差遠，我點解唔買4。我唔太鍾意鏡頭打窿moon
4a我驚粒730G頂唔到幾耐

利申：Pixel2 做緊副機，主機係11 pro, 2仔影相上比較上一啲都唔失禮

730G 應該2年都ok 嘅，如果唔打機
暫時用緊s835 嘅機， cpu 同730g 同級
都算順

咁我27號買係咪可以冬個眠先

之前買過636嘅機，好大陰影，唔敢用中低階機

S835打後既android機其實無咩LAG既問題
仲用緊U11+

cyber monday 開始咗未?

開始左架啦
想買nest mini 但香港人………

4a 5g 香港用唔到5g?

pixel 4a5g 香港係咪用唔到5g, 要 root 搞一輪先得?

如果係我唔訂5g了, 而家用緊4a4g

真心
個改進好大

......wtf....唉 死得

你dl 左uk amazon app or 電腦版？

想問吓有defect可以點refund?
us amazon

係 root左好似用到？唔肯定 但root左就用唔到銀行app

請問ching所謂普通轉插即係邊種？係咪多國轉插個種？

用e隻啦 2腳轉3腳

我有app，但嗰晚係用電腦落order

s835效能正常應付到一般操作，大幅改善發熱問題

唔打機好夠用
依家仲降左頻

我之前買過，佢嗰隻UK三腳封死咗架，香港用唔到

你屋企有冇cutter??

大家好似好在意叉電插頭....
屋企咁多電子產品, 好耐以前已經用緊USB charger.

Ship左喇，好開心

我都係

美馬p5 shipped too

你地就好啦，我仲未ship 呀，英馬呃鳩我

英馬真係好差

我之前買過類似嘅，都係封死咗，不過好似大力啲都照可以推到出嚟，我唔明點解要封咗佢

呢d 無fuse 買d 有fuse 既

6號先有貨 有排等🤦🏻‍♂️

下 ? 即係點

u11+ 除非耐唔耐hang 機同太陽拳之外
用左幾年真係冇lag 過

點defect 法?

其實好正，不過衰在htc直接放棄手機，即刻變孤兒而且港版再啲支援再鳩啲

無安全性更新都唔掂啦
如果唔係都唔洗換機, 唔打機U11+都已經好夠用

現在仲用緊11+ 仲好順 係粒電開始小小變廢 部機都叫做跟到全屏幕潮流 影相不過不失

想問宜家英森/美森pixel 5仲有冇black Friday 價？

有冇ching 部5仔用到Google pay? 我明明已經啟用左張卡但去到邊都拍唔到

美森$649

我5仔用到
不過好似有部份p5google pay有問題

臺版 P5 完全用到google pay

想死
究竟我做錯啲咩

仆街今晚試下重新register張卡先

讀到張八達通…即係起碼nfc冇問題先…

英馬成個星期都冇消息

p5 Mon 貼有冇推介
先達定上網買？

到今日cyber monday我仲未買，係咪等聖誕或年尾買算

唔好買，買咗都唔送嚟
錢又俾佢扣咗，貨又成個星期都未出

好似好多係英馬買嘅師兄都中伏咁

美馬有出貨架

原本4A係英馬買，都拿拿聲cut單，轉美馬

點解會英馬買
美馬平好多喎

都唔係平好多，但可以直送HK，又有三腳插

而且你確定訂單會扣返稅

退税之後係幾多錢

nice

屌美馬部4a5G重未扣數

幾時落Order?

£374.17

BTW，我係4a5g

11月25,有冇人分享下美馬買機幾耐先扣數?

我英馬23號買，25號扣咗數
不過扣咗數都冇撚用，唔出貨

上邊啲英馬，俾多少少運費就早到手
利申：英馬成功例子 5日到手

係咪想笑我地係乞衣

uk 4a5g google pay,八達通冇問題
但恒生app 電話拎錢NFC唔work

你唔好彩姐，怕佢refund多啲
優惠冇咗，又要搵CS傾計

又驚冇咗優惠
又驚refund蝕手續費&匯率

咁奇怪既

英馬買

有d 想cut 單香港買算 , 貴1k 都叫有鬼域保養阿

唔洗等到唔知幾時

本身想俾，但見之前有人話差唔多 唔會快 錯信左

貴1K 都買, 不如美國amazon prime trial 1 day shipping 集運

唔係399 咩

自己𠝹開佢

佢封死應該係因為你唔suppose响香港長用，始終佢都係一個Travel adapter

究竟Piece up一個禮拜出庫幾多次

佢地thanks giving 放假 今日復工

等到好心急

係香港法例唔俾賣呢種電器

make sense，始終都係一個“Travel adapter”

用緊pixel 3 同感

美馬準時出貨 2日內到BNS 集運倉

八達通都得嘅咩

鬼域保養都幾伏，
之前pixel3 爆mon，
整又整得耐，
整完仲要前鏡頭明顯入撚哂塵，
拎機時已經即刻見到，
又有膠水跡，
仲要用一兩個月都冇mon最下部分壞touch，
長期冇反應，有時仲會失控。

都ok 喎

uk cut 單 係咪要扣百幾 匯率差價？

真係好差下。。。。

八達通app讀張八達通/增值

問銀行追番, 我之前用hsbc vs

我部美馬prime P5 已入Bns倉
12粒鐘就運到, 快到

睇嚟都唔少人買左
唯有等下啦

屌冇事了，原來係我on9
用左3仔兩年幾習慣左個位係背脊右上角
琴晚番去睇完原來5仔係指紋下邊之後就即刻得左

尋日借部電話俾人佢都問邊個位聽

但原因可以點講？ 話佢退錢 ?

但其實未扣數 不過有citi vs sms 非持卡簽帳 lo

buy and ship 集運可以運？ 之前以為有電池唔運 但見好多人用bns

個個都用bns運, 應該係無問題

👍🏻 轉用先

prime 係試用 之前cut?

係, 一個月試用

未扣數就可能直頭唔會charge, 以transaction / statement 為準
refund 左之後見到transaction 計數唔對既話就直接同CS 照直講, 話amazon 件貨退左錢, 但因為匯率問題唔對, 問佢退番俾你

美馬pixel 5 已經係美帝倉送緊黎香港倉

我之前試過去換Pixel 1電，換完3個月漲

等唔切Spigen派貨，5既貼係咪無咩選擇？

spigen話無貨個日期fake人
我26號禁左, 宜家已經到左香港

暫時Update 係8號，呢兩日就要由3XL轉5

無moon貼用住先, 唔跌都無野既

女用家成日跌機
部3XL未爛都算好野

唔好搣個張膠紙住先囉

搣左啦，唯有一陣星際求其整張頂住先

ps Pixel 真心幾耐跌

上網睇人話MIC

我選擇用圖嚟回答

點解可以咁平

我唔PRIME
要10/12先送去個倉到

27號係英馬買咗4a 5g佢即刻扣錢,但到依家都未出貨
同日係美馬買咗mon貼,套同其他野,早兩日扣錢但已經出晒貨,應該等緊運過黎
點解兩邊可以差咁遠

本來係499
跟住black friday week減到449
去到proceed checkout應該係因為ship香港扣返稅
(英國本土買電子嘢好重稅)
最後變成374

我23號買直頭未dispatch添啦

希望10號前可以送到啦

我依家再去搵個CS屌鳩佢

但如果真係6號先有貨佢都做唔到啲咩

佢係同我講個G29冇貨，等6號有貨先夾埋一齊ship
尋晚amazon有email嚟，G29提早到貨，已經出咗貨
得返我部pixel未撚出

抵屌

依家又話係pixel冇貨

ship到嚟我手上再講

pixel5 fabric case
green chameleon隻色係咪周圍都冇貨？

點解咁難買

好 thx

我未扣數 取消英馬算

去美馬買

美馬買 一按就落order 無問用唔用prime 我之前無試用過prime

我用bns 地址重要收usd 7.xx運費 係咪唔正常？

Address: 13822 NE Airport Way
City: Portland
State: Oregon

最後加加下都$4100

1-click buy ?
有冇睇清楚 seller?

因為英馬係垃圾

delivery option 揀返免費

我又係一樣23號買左兩部4A 5G同G29再搭多隻G903
又係尋晚G29出左貨
睇黎我地啲野應該會同一時間出

我地好慘呀巴打

我一次過買左4部
英馬買左兩部4A5G
google store us買左兩部5送去集運又係delay未出貨
我係美馬買左一堆其他貨已經送到黎
一早買左廢事取消
點知兩邊都搞咁耐

22 號美國amazon order 黑色 Pixel 5, 琴日到左bns 自提點, 今日拎左, 機背好好摸 Luibor 個套都好正

講多次, 咪係垃圾英國amazon 買, 我極度懷疑冇貨都會照買一陣所以搞到買左都冇出貨

amazon 喎

ok .. thx

唔見有得㨂

好似話3 月出新機

巴打麻煩扣咗數講聲，
上個月27號美馬買4a5G重未扣數

我決定等新機

好似話下一代會有 google 自家制 soc
會有返 visual core neural core
好期待

有舊機等新機好合理，始終5代又唔係大update ，冇機嘅平平哋買部入門機撚下先。

再落多次order 有得㨂免費

但無左prime 㨂，但再係order 到搞，可以轉2日送到，但無show 額外收費

再refresh 要俾多d

但無得㨂prime

我都係入住4a等佢發展

唔係掛。。。我用左prime 佢聲稱4號到

你係咪用prime?

我部P5 佢寫30號到, 佢真係30號朝早零晨先出貨的
唔洗咁緊張

Prime會先扣數，
乜唔係只影響送貨咩

prime 係快d 出貨 呢個情況好似快好多 d 人講好似係

反而唔敢玩第一代自家U
伏機會太高

買4a/5玩兩三年等佢成熟先轉

緊係睇左評測先

我唔會衝第一水

BNS pixel 5
1.1 磅

有無樣睇下 佢好似唔係連邊貼

唔撚係呀?
我因為pixel 5冇乜進步，啱啱買咗部4a 5g
即刻同我講3月出新flagship?

成日都係咁 好似係 見d 人話自己磅明明係0.8,0.9

agger

吹下風啫
可能出咩PIXEL 5a XL 呀咁

都廢事叫佢重磅 比多廿蚊算

佢如果真係出頂級spec嘅pixel 6我會嘔血

希望真出

pixel5 ups tracking嗰度都話1.1
今次應該唔關bns事

月頭定上個月已經吹緊會出

咁咪等7

到時7又好似5咁

咁咪買6a5G

屌那星，我唔係冇錢買
我係唔買啲唔合理嘅嘢
例如扮flagship嘅mid-range p5

咁p5個價錢都好fair未到flagship既

我要flagship level嘅pixel，唔需要佢平

p4 level 加手指

We had to cancel your order because it doesn’t align with our Sales Terms....

google ban左b&s?

啱啱佢send咗個email比我話temporarily on hold
跟手即刻send咗個bank statement比佢但無電話number
唔知佢最尾會唔會unlock返我個account
希望無事啦

(我用HSBC bank statement)

新 account ..?

係呀,第一次買嘢

咁得意？同樣都係用nfc咋嘛唔係咩

可能android 11太新?

做乜偷我張圖

我地好似有3個一模一樣處境

不要再說了，可能等到農曆新年都未收到

轉下圖

我已經放棄再上amazon個網到望
緣份到機就會到
希望佢最遲都做到我份聖誕禮物就得

收到 hsbc amazon 現金回贈了..

仲係dispatched

係 已經自己cancel 左 去美馬買算

但。。。好似都係中伏 4號先出。。。

第一水通常都有伏
睇定D 先

Amazon>BNS 倉果程UPS 都係寫1.1磅
我估真係1.1 既

希望聽日收到機

你個名！！！

有冇人用Pixel 5 開HSBC app，無端端唔俾用fingerprint login?

新機用用下唔得定係從未得過 ?
上次轉機定係洗機 hsbc app 搞左好耐都唔得...
跟住 call hsbc 佢會試下幫你 unlink 左部機同個 app .
但都唔知點解唔得, 最後佢要寄過個 token device 比我.

BNS 自取?

唔係P5
前幾日係咁開個app整reward啲嘢
之後佢直頭冇咗fingerprint login粒制
強制要你入保安碼 第二日會出返嚟

喺circle K拎貨 要等多日
唔得閒去觀塘

便利店/智能櫃要等3日先有得拎
自取會快D 1日後就有

用緊4a幾日，今日開始唔知點解待機耗電勁快，一小時唔見8%
睇到背景程式冇咩特別，都係常用app例如tg,whatsapp,chrome等等

部2xl開始lag同死電
如果2xl轉4a
算唔算升級

想問下amazon用mastercard回贈個5%係咪扣左數過幾日先會有？

用用下唔得, 上晝先用完夜晚冇左fingerprint, 前面有師兄話可能hsbc係D security policy

今日有返fingerprint

你地就好啦 pixel 4 xl 仲未有

我估應該唔會有
所以我頂唔順4轉5

但係我發現連八達通都有

貨已收！

btw 1.1 磅

都已經bam左成三四年

唔係啊，原來係我on9咋
用左3仔兩年幾習慣左個位係背脊右上角
果晚番去睇完原來5仔 nfc係指紋下邊之後就第二日拍啱番位就即刻用到Google pay

你個名係咪真㗎?

過嚟試下咪知

有冇人知道

仆街
買咗機先話出新機
我永遠都係咁黑

唉，我咪一樣

到時整部乜撚野PIXEL ULTRA 10K HKD

唔係問題，佢俾頂級spec我，我唔介意俾10k佢

講左幾個月啦
真係出到先算啦

出咗又係冇貨

睇埋system嗰啲用電 右上角三點揀返 睇下邊樣野食先

我剛剛係美馬訂咗4a運去集運，銀行已經過咗數。大家知唔知道大概幾時會出貨？個shipping好似無乜反應咁

呢度又冇職員點會知

p5出左咁耐 都要咁麻煩先買到
唔怪得銷量咁低

點解pixel 4a個價好似仲貴過一個月前既係咪我錯覺

請問是否用prime 訂機？

唔係prime. 普通account 訂。

Estimate到之前既一兩日先會出貨

仆街洽鳩我，點撚解成5日都唔扣我數

有冇人部pixel 5 個moon好黃
同部pixel 3 一泊埋就覺得好黃

屌希望聽日拎到機

試下用natural mode

用緊，冇咩分別，都係黃

你用咩app test? 我都想試下, 肉眼唔覺

好似係pixel 3 lg mon 偏藍wo

唔係用app，就咁肉眼睇
因為有部pixel 3 做對比，感覺好黃（大約係pixel 3 開左~20% night mode 咁上下）

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀
出咗呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

開個中價點叫扮flatship, flatship係你地標籤部機姐

岩岩轉機 無想像中咁好用

佢有個function用啲圖去cover 個前置鏡頭 咁有啲圖係幾得意嘅
但我想用自己啲相做wallpaper無論點整佢都亂郁我啲位.....

同埋岩岩先知個app drawer無得整folder...

兩個都係app問題，唔關部手機事喎
app drawer可以換個launcher

我部4a 5g終於出貨啦

英馬23號order既4A5G出貨啦終於

自膠
係佢個Order received轉左
都係未有得track package

Package has shipped

sor原來 wallpaper 係 android 11問題
reddit都好多人問

勁 on9
張 wallpaper 會變到極低清

咩事 無用自己wallpaper

wallpaper set 嗰陣個 preview 係靚靚仔仔
無放大縮細
但到 apply 完出返去睇 張圖就會放大咗 成張 wallpaper 都變低清

佢會自動zoom in咗少少 暫時無setting disable
唯一嘅目的係你拉上面個panel 佢有個animation zoom out少少
個功能除咗令你張相走位之外 一啲用都冇

係喎咁撚弱智嘅

今日拎左了
感覺幾好 不過冇左呼吸燈有D 唔慣

我部4a5g都終於出貨喇

收到Dispatch Confirmation

正 skip左5就係等呢部

瞓醒無啦啦爆左mon... 貼
臨瞓唔覺有事

呢度有冇人買google pixel buds
有fd響加拿大可以幫手響google store買但係check DHL運返泥香港勁貴
有冇ching有窿路

如果唔用集運，仲有咩途徑寄香港

英馬好似直送

叫佢運去bns 加拿大倉
你再集運返黎

Google完全明白香港人嘅諗法, 所以唔撚會喺香港出機. 放心.

其實我寧願用5都唔用4 835機我都未用盡
細機 90hz 電夠我用日半到兩日 防水 8gb ram
唔滿意係喇叭同傾電話廢到 迫人用earphone

不過真係應該3000~4000左右 外國上台個價先合理

因為我有朋友的女友係美馬買咗4a俾，唔肯講幾錢點買，預12月到，但上個月已經到咗

佢女友話唔係集運

印象中4a一開始美馬係直送hk之後先blk左

係，佢11月買，已block

佢應該唔係直接同Google買，
係係Amazon pixel 4a其他有4a賣的店家買

佢唔洗集運直送香港，係咪加運費就做到？

英馬直送香港，但用vpn係咪都唔俾？

應該唔係 如果係買開野應該照買到？

我見樓上又集運又vpn咁又話block account咁

但我朋友又好易買到

所以唔想其實依家可以點買

我都係減到449買
但扣埋稅係388.28 貴你十幾數嘅屌
我揀最平運費

amazon應該就唔會blk集運既 我部5仔都係集運倉送緊黎 至於blk account可能係因為新account就買大額野

有冇gap

點解咁多人話美馬平啲
我再撳最平都599USD喎 4a 5g
英馬388磅
我係咪睇錯啲咩

計埋14蚊運費咪388囉
btw 27號買仲等緊出貨

26號買 琴晚出咗了
10號到（希望）

見大家講開我走去check返啲record

有記錄去美馬買嘢係2013年年尾, 兩件電子嘢US$86, 送去集運倉(當時用緊hopshxxgo)

隔咗兩年用同一個account去咗amazon德國買咗部dyson 3百幾蚊歐羅, 跟手又買咗啲lego玩具 100歐左右, 同時間又喺amazon法國買咗部Nexus 6, 12月再去amazon Italy買dyson風扇.... 全部直送香港office.

跟住啲交易都去返美馬鬚刨、電子產品、電話電腦相機配件, (呢段時間開始用BNS).

唔知係咪早期amazon冇咁嚴...

你係咪撳咗直接ship去香港?

4A blue有人買到未

27號英馬落order 4a 5g,今日都仲未扣錢dispatch

香港幾時先有5G用

23號落order，都係尋晚先dispatch
你等多4日再睇下啦

dowgrade
s835>s730 [sosad
係Ram多少少

換電好過啦根本就降級

23號買左兩部
繼續等
今晚再唔轉就搵cs

你未dispatch?
今日收工快啲去問啦

又唔一定
4a應該慳電同無咁熱嘅

有冇人pixel 5 指紋sensor 向下掃notification 成日sense 唔到?
諗緊係個套定本身sense gesture 冇咁靈敏

唔知係我手汗大定咩，pixel 5成日都認唔到指紋

我用 pixel 2 都係咁 ..

我P3都係咁 有部副機iPhone 7個指紋仲認得好過P3

如果要雞蛋挑骨頭既話
左上角有條好好好細既
但就ZIP 唔入紙

bns 轉左準備發貨，幾時有得去門市拎

我有一部等左一晚,有一部等左一日
觀塘拎

你set指紋時有冇跟足用唔同位置做紀錄

想問幾錢?

$179 USD
BF冇平

Pixel Bud 係香港有咩用到既特別功能係Pixel 限定?

美馬shipped

An11依家上仲有冇伏？

想幫老母部3a xl上，又驚中伏

成日打打下機個notice bar唔肯走
on99

有呀。平時冇咩野，有手汗個陣就完全認唔到

pixel 5 同 4XL mon有冇明顯分別？
話哂4XL有2k 90hz
同埋855>765G,我自己又唔用5G

屌你泡泡紙都冇張 美國空氣又冇
係咁盒撞盒個盒又柒過人
夜晚7半先有msg到circle K等咗兩日

Google啲QC唔影響使用
差電位崩咗啲 左上有gap

用邊間轉運

大家的BNS

我用buyippee用仲未運到黎

pixel buds啲function冇lock地區，佢都係可以直接用google assistant

我22號美馬買

我b&h等到天荒地老 早兩日問話下年一月先返到貨

遲你一日係美馬買 而家應該係飛機到飛緊黎

咁癲
b&h太出名太多人用
piece up so far冇delay, 係Thanksgiving holiday遲咗

自 睇錯以為buy and ship

之前backorder話2-4個禮拜返貨 之前見成個月就問cs 佢話一月返 仲要去集運

係b&h唔係bns

Quiet Mint? 好彩佢Oh so orange discontinued 如果唔係我都b&h
你買咗未？試下cancel order去Google store買
幾日就去到集運

係呀 但google store驚佢ban

我部P5同P1,P2比認得好快

咁大鑊。。。

我果盒有2包美國空氣嫁

有冇人轉左p5 之後用唔到sticker cloud download WhatsApp sticker?

你係Amazon 再 bns？

美馬BNS集運
所以係amazon hea packing

漏撚咗氣完全冇保護作用

咁就閪…我都係美馬再bns

你手汗大 基本上次次掂一掂就開到 冇試過失敗

應該成個批次都係左上有gap
不過條gap 咁簿就應該唔影響防水既

有人收到部藍色4a未？想睇真機

我見網上有人話入咗case用幾日就消失，
亦有人diy用夾夾實，再吹熱風fix返。

攝得入好少紙可以接受
但個差電位
發現calendar widget係跟機dark mode
就算app入面轉light mode widget都係黑底

叉電位真係慘左D
Calendar widget 用開Jorte 所以冇影響
巴打有冇用開stickers cloud download whatsapp stickers?
唔知係咪我問題 係pixel 用唔到stickers cloud 但轉返u11+ 又用到喎

屌阿 我未轉資料同卡過P5
但down完wts舊機就冇得用
啱啱試咗唔得 唔知關唔關restoring media事

pixel 4a 插電腦揀檔案傳輪無反應,點搞好?

冇撚哂d sticker好慘

有手汗果陣用iPhone 7都unlock到

好殘暴

一樣, 我部機11月中收嘅, 一邊嘅airbag係漏氣, 喺BNS拎件時已經feel到裡面啲嘢郁嚟郁去

有無人轉完 pixel 5 之後 用唔返以前用晒嗰啲叉電線
我發覺全部喺深水埗特賣城賣嗰啲 2 米線都用唔到

之前htc 果條 連插都插唔到，
好似大條d

我插得入 但完全無反應
試咗好多條先有條得

貴線平線都會唔得
反而以前p2xl 用開嗰條線就用到其他好多都唔得

睇有啲鋪標有行貨。唔知係佢亂標定其實真係出咗行貨冇人知？

更係亂9咁標

咁以後買叉電線好煩
又唔知咩原因佢會用唔到

水行貨，間舖自己做保養，可能佢會幫你寄返去

唔知係咪software 問題
Google 話 下次update會fix

Amazon Preparing for Shipment

想知buy and ship
有冇人真係咁神心
shipping address 收件人打埋自己個AC number
定係照用返自己全名都得

Amazon彈左幾次叫我update information

我記得佢寫得好清楚
你唔跟佢個地址入，收唔到件唔好屌

神咩心, instruction 講明你都唔跟

有呀 好多線都用唔到

然後𨳒人收件唔出貨整唔見份件

嗰啲行係咪三腳插 見個價似英水價

咁要問下佢，好難憑價錢去睇，可能佢食水深呢

三腳插都冇 叫咩行貨呀

純粹叫做有保養囉

呢啲水貨除非佢標明邊度水，否則佢邊度入到貨咪賣咩貨，可能期期都唔同

想問下知唔知而家點睇邊隻app用幾多電？
電池果得番on screen左幾耐
Pixel5

右上三點

鬼域曾經會寫明英水，宜家都唔寫

利申買過

我指用piece up既運費

運去順豐站
新會員首1磅免費

發現咗，冇app食電，食電係wifi，只要一開wifi然後鎖機之後，啲電會去得勁快

問題係我懷疑係因為咁Amazon唔肯confirm我個order

大把人用BNS喺amazon買嘢
諗吓都知冇可能係原因啦

有冇巴打講下android 11仲有冇bug, 唔敢幫老母上住

我用 LG 果條好似無問題...

Pixel XE

Pixel 5有無mon貼推介？Thanks

英馬話今日8pm送到4a 5g
但係我等撚到9pm都冇人
英馬status仲係Dispatched
DHL就得快件信息已收到

bns 收左貨, 有 air bag
但 amazon 包得好求其, 一樣 long 下 long 下 ...

Pixel XE雙卡 家燕姐前鏡

想問下今個月係咪未有更新

終於有真雙卡唔係eSim？

DHL鳩status 第二日會派返

仲開到機cls

收唔到 或 彈件唔好喊 人地寫明要寫

終於感受到個 speaker 真係好廢..
寧願頭頂闊些少要返正常喇叭...

螢幕振動發聲....

生物樹脂塗層好硬淨，刮左好多下先刮到金屬機身

FF下好啦

點樣用唔到 用緊p3果條無問題

冇得怪bns唔repack佢快過其他集運

今次係咪用Samsung Oled?
感覺上代mon偏冷色

P1/3/5 + EGO都用到冇問題喎

希望係堅嘢

5 XE？

英馬真係好差慢，我都係23號order，信用卡24定25號扣數，依家仲係preparing for dispatch。

有冇人用“3hk“ esim ,用唔用到同收得好唔好？

有幾快？

啱啱碌twitter 又見到一張新相

集運仲未到 好心急

有冇統計過咩線先叉到電?

我喺amazon登記咗一個香港商業區地址，一個美國集運倉地址，冇直送就去集運倉轉運。
你覺得有咩問題？

sd765?

一星期到自提點 快過piece up

fossil smartwatch要reset先連到P5

係 之前用fossil4都係，換新電話就要 reset,勁弱智

有冇人用緊pixel 5 rhinoshield殼 想問個case前面有冇留位畀earpiece

你地長時間例如訓一覺唔用部機之後, recent D app 會唔會冇左好多? D app 要重新load 過

由3a 開始到而家5 都係咁, 初初以為係3a 唔夠RAM, 究竟可以點解決

熄咗adaptive battery試下

好似行wear os換機都要reset

琴日熄左, 今朝訓醒都係冇哂d app

有冇ching長開VPN
PIA VPN好食電
唔知開adaptive battery會唔會好啲

太耐冇換機

舊機backup曬上Google drive
再喺P5 down whatsapp restore曬全部conversation同stickers
試埋sticker cloud都down到

一星期 琴日見bns us 收左我件件 即係重要一星期先有得拎

bns 話美國時間星期1至5每星期飛5轉 ..
即係要等多兩日星期二至有得飛, 佢真係送左出去就應該好快..
我果部都係大約星期5入庫, 下星期 4 就到 hk 轉左準備發貨,
尋日下晝就拎得 ..

點解青椒

sor錯討論區

你個名

連音量鍵擺位都唔同咗

Now, this could either mean one of the new mid-rangers of Qualcomm processors, or as Alex Dobbie of Android Central says, a prototype of the already tested Pixels.

之前google同封閉極權國家合作嘅dragonfly project, 出雙sim呢類佢哋最鍾意嘅feature唔知係咪對應返呢？

長開nord
夠我正常用一日
暫時未試過熄VPN用所以比較唔到差幾遠

其實個所謂雙sim好大機會都係一張實體sim加一張esim
因為4a而家個版setting同樓上另一幅圖係exactly一樣

唔知點解我backup 完係新機都係冇哂sticker
sticker cloud d sticker 全部變哂✓ 唔俾我再download

有排等 不過應該快過英馬吧。。。等左5~6日都唔出貨

我本身都係咁 所以係舊機重新backup一次
新機入返同一個drive email
新機del whatsapp 再down佢會叫你restore

To restore your backup:

Uninstall and reinstall WhatsApp.

Open WhatsApp and verify your number.

When prompted, tap RESTORE to restore your chats and media from Google Drive.

After the restoration process is complete, tap NEXT.
Your chats will be displayed once initialization is complete.

WhatsApp will begin restoring your media files after your chats are restored.

咁應該關battery health事
舊機得76%

唔該巴打 今晚再試下先

27號order 4a 5g,英馬仲未有聲氣

到手了

好似黑暗中嘅螢火蟲一樣咁出色

好好嘅比喻
btw 新機就係v552, so far冇cutout
所有features全開

屌好葡萄 都唔知要幾時先攞到

但其實我唔明點解個case唔可以跟返色 剩係得白色

真係好輕

4a藍色？
巴打黐咗白色skin？

佢本身好淺色
加上屋企燈光唔好

但好厚
薄返多少會好d

睇唔出係藍色
當白色睇都幾靚

明明係白色...

但中間開左個洞比無線充電線圈，又唔可以太薄

有名你叫 “barely blue”

想買pixel 4a
上面嗰啲都ok?

我26 order4a 5g 星期二有得攞

不如你影張藍色嘅嚟睇下

好好多

又幾靚

男仔用會唔會好娘

好靚!!!